沈大師：恒指最淡二萬點 樓價跌三四成唔意外

美國加息及將縮減資產負債表，港股跌超過200點。人稱沈大師的訊匯證券行政總裁沈振盈表示，今次聯儲局的重點不在加息，縮表才是重點，全球將面對去槓桿化，對港股及樓市一定構成壓力，後市繼續睇淡，恒指今年最淡可達22,000點至20,000點。

他認為今年不是買入股份作長線投資的時機，短期可以炒A股有望加入MSCI，而今年真正睇好的是黃金ETF，但「千奇唔好諗金礦股」。

另外，沈大師表示，縮表將慢慢影響香港樓市，樓市雖不似股市般快上快落，但樓價一定有壓力，「樓市應該下半年開始會見到顯見咁回落，但係呢個只係第一波，第二波應該喺2018年」。總言之，他認為港樓升浪將很快完結，一定要作預測的話，「我覺得跌三四成，唔覺得意外囉」。
2017-06-15 13:20:21 HKT

大師

ok, all in

牛軍必勝

要30000點鳥

講真 跟佢對家發左達

入左廿萬黃金etf
大師走黎開燈

夜期

屌你老母咩大師

呢位巴打有慧根

樓仲升3-4成

屌

重牛